點解要出？因為你係香港人！

想問你地由細到大 人地問你係咩人你係答咩？
如果你一直都係答香港人既
唔該你行出黎
如果你唔係有要事而又唔出黎既
唔好再話自己係香港人

點解要出？
好簡單

因為你係香港人！

金鐘仲需要人，大家出黎啦

Hongkongers, whatever it takes!!!